（有圖）唐姨完全被屌打

王君馨本身都性感加啲型格風
表哥身材好咁著都唔差
屌你唐姨做乜春
係咪我偏見？我一望就覺好撚大對比

係完全冇型格味
個樣仲影到好7
佢都係斯斯文文懶有氣質算啦視后

個好姐妹專登唔P佢圖姐

好大對脾

似p7左

係表哥屌打另外兩件

但呢張相最正係花曼

好撚醜樣
插蘇鼻